Ghost Recon Wildlands火線獵殺：野境有冇downgrade？

2015 trailer

2016 E3

Closed Beta

In Ubisoft , we never trust

Downgrade 都唔係重點， 最重點係隻game 題材又悶， 又唔好玩